好緊張 聽日就揭曉我個腦有無瘤

[url]原來我m到又怕凍係原來可能係腦有瘤 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

係啊 又係我啊
聽日就知啦 十點九返診所睇報告
醫生好似約得我幾急
好擔心 約得咁急做咩呢
其實要瞓啦 但唔係好瞓到
覺得個心就快跳出嚟
其實開上面個post嗰日係我生日 我唯一願望就係身體健康
我都希望大家身體健康 我哋都身體健康
我都唔知自己up緊乜了

點解會搞成咁

祝你無事

聽日就知無事，早啲瞓

冇事既，早啲訓

多謝

我希望真係無事

希望啦 多謝你嘅祝福

冇事嘅,早啲休息

加油早D訓
放鬆心情

加油！！祝福你！！

祝你冇事啊 唔洗咁緊張

絲打
冇事嘅 還一還神 / 感謝上帝 / 其他儀式
有事嘅 屌喇媽 頂硬上！

加油

一定會無事嘅
上個post都有追到
絲打齊集氣

祝你冇事

冇事既！

我許定下個月嘅生日願望先
希望你身體健康 帶好消息

祝福你啊絲打！會平安無事！

加油樓主

吉人天相！！！！

加油呀 成班連登巴絲陪住你！

加油

希望你無事

加油 冇事的

集氣

冇事既，加油

通常call得你急即係有野
希望你無事

加油，祝你冇事！

加油!

祝你無事啊！！

一定無事

希望你冇事

無事架早啲訓啦

冇事嘅

加油 小妹支持你

祝福

冇事㗎絲打！ 幫你集氣

無事既
加油

身體健康

有未必係壞事
無未必係好事
祝你好運，珍惜

唔會有事嘅 早啲休息啦

祝你冇事 加油

無論結果係點
點都要行落去。

祝君好

Add oil

冇事既 你會身體健康架
加油！

醫生趕住通知你話冇事

咁快有報告 代表無事唔想要你擔心咁耐

一定!!!!身體健康最重要
多謝你

多謝你嘅祝福

努力 嘗試放鬆緊

冇事既

冇事既 唔好擔心

多謝!!!!

我記得你！我有你嘅運氣就好了

加油 一定會無事嘅 放心

我會啊！如果真係無事嘅話係大步攬過
多謝你

留名祝福你一下

大家嘅集氣我都收到啦 多謝

輪都輪唔到你啦
驚西咩

good luck

好多謝你將你嘅運氣share畀我
我都希望大家身體健康

希望巴打大步覽過

祝無事

祝樓主平安無事 早啲訓，聽日報個平安等呢度啲人同你慶祝

多謝！

無事 諗定聽晚食咩

早死早著
連燈仔收手啦

冇事嘅！早d 訓～

你一定會冇事
呢度好多人支持你

巴打放心 無事既

好多謝你肯將自己運氣share畀我啊

身體健康😁

冇事嫁 早啲休息啦

一定冇事 就算有都一定係良性 加油

希望絲打妳平安無事，吉人天相

一定會冇事架

平安無事

加油，早啲休息啦！

Good luck

路過打打氣

我都知
所以已經幫哂啲親朋戚友做定心理準備
通知哂佢哋醫生約得我幾急 應該唔會係好事
例如補祝我生日 哈哈....哈
我相信佢哋都準備好同我一齊面對
我自己都一早做定最壞打算
多謝你嘅祝福

多謝你！我都祝uncle早日康復！身體健康！

絲打加油！
集氣！

一定冇事架絲打 ，唔洗咁擔心

多謝大師祝福

無事嘅 Good luck!

冇嘢嘅

無事既
加油啊！！

加油 路過打氣

樓主有無照超聲波 我都成日唔黎m
最後一照就係卵巢囊腫

Pray for u!!!
會無事架

定啲嚟冇事嘅，聽完報告好快啲去返工

行過 打打氣 希望樓主 身體健康

加油絲打！衷心祝福你冇事！

加油呀！冇事架！醫生一定係想約你快啲話比你知你冇事！

一定冇事！加油呀絲打！

醫生有幾急call你？
通常腦ca惡化得好快
每一日都明顯退步
你有冇呢個情況？

無事嘅！！

祝你無事
早d睡

滿滿嘅祝福
希望聽日有時間逐一多謝 好有愛

我依家心情好複雜
其實我一早預咗自己有 原因我上個post都有提到
我身邊人都好好 唔計爹d媽咪
有啲好堅持同我睇報告
但我思前想後 決定都係自己一個睇
因為如果小事嘅話 就無問題啦
但如果大事嘅話 我都希望嘗試自己去面對、處理
我連個結果都唔可以自己面對
咁我之後點面對個手術同一連串嘅治療？
原來真係無事緊要得過自己身體健康

我唔知點解會講依啲
紓發下

加油 祝你冇事

冇事既 好好休息 第二朝拎個結果會係好既

一定冇事

加油
輕鬆面對結果
無論結果點，你仲有一班親人好友巴絲

加油呀 祝樓主冇事 身體健康

絲打好勇敢

我直接照腦 因為我直情有唔尋常甲減
有經驗嘅醫生一睇就會知我腦下垂體出現問題
係差在
結構性問題？(有瘤)/功能性問題？(環境改變令佢進入冬眠狀態)
但相信前者機會較高

Annie Kung 好好人

早啲瞓抖足精神
希望你無事

冇事嘅
希望在明天

加油！

樓主假膠勿覆

祝樓主冇事

冇事既，唔好諗咁多！

一定要冇事

無事伽！放心！

腦垂體瘤同其他腦瘤有少少唔同
佢嘅惡化(變大應該正確啲)
係好明顯性例如會令你視力有缺失
或者長期嚴重頭痛 例如太陽穴兩側
無得唔理㗎

幾急call我？....
我22號照MRI同blood test
23號已經返咗MRI
今日朝早自己打去問醫生睇咗MRI未
姑娘話睇咗 但醫生要等blood test一次過講
仲安慰我話
如果好嚴重我哋就一早打咗畀你啦
無電話即係無乜事啦！

點知晏就打畀我話blood test result都返咗
就約咗聽日十點九返去聽報告
突然好急 就知唔係好事

希望在明天呀！！

有好多親朋好友同你一齊面對都好難得
絲打會冇事的

睇過???

集氣 冇事既

冇問題既

咁都只係衰一樣啫
就算真係有事，都一定會醫得好翻
加油，希望你乜事都冇啦

加油呀樓豬
就算有咩事都記住你仲有屋企人

連燈 大家咁好心

係...希望有時間報答佢哋

祝福你

希望你有瘤,快D死,RIP

你哋有咩問題都可以問㗎
例如病徵呀嗰啲
我答到盡量答

想知病徵

絲打加油 祝你冇事健健康康

無事既
訓個好覺聽日聽完好消息就去食個放題先啦

屋企人有無咩病，會唔會係遺傳？

too long唔quote
咁你有冇出現腦垂體瘤病徵？長期頭痛，視力差嗰d？
我覺得唔洗太擔心住
自己嚇自己好唔抵

無事既

我都想知

U will be fine

絲打加油！！！

祝你健康，大步覽過

有事一早打俾你啦 仲俾你周街行咩

瞓唔著咪聽下歌同上黎搵人傾下計囉
陪住你呀

有樓

會冇事架！！

祝福你，希望你身體健康

樓主唔好咁擔心，記得萬大事仲有家人同埋朋友會陪你支持你架

祝樓主聽日乜事都冇，同屋企人岀去食返餐好嘅

希望樓主無事！

如果真係無得救,會唔會為香港做返d野?

關我哋撚事咩

我前排都照咗腦，等緊詳細報告
要相信我哋唔會有事

首先係停咗經 卵都未排
因為身體體溫長期偏低35.3-36.2
之後開始覺得好怕凍 唔只商場超市嗰種凍
如果屋企開冷氣我要著外套/換冬天睡衣
手腳冰冷 後期去到唔開冷氣都手腳keep住凍

無幾耐就個人力水唔夠 係feel到肌肉無力嗰種
因為我有玩開機
再之後就成身都好攰 個人好無心機同動力
飯都唔想食
無咩胃口 食好少就夠

情緒方面起落好大 好易燥 係燥完之後都唔知自己做咩咁小事都咁燥
記憶力差咗好多 真係轉過頭就唔記得
唔太想講嘢 唔係好想理人

去到依到就知自己出問題
就上網搵病徵 懷疑自己甲減
直接book港安門診要求驗血
本身醫生唔肯幫 覺得無需要 因為六月先驗完全身無事 佢話唔太會咁快有變化
我堅持下都驗咗
之後個結果個醫生都好
因為唔止甲減仲要可能係腦出事嗰隻
就係咁啦

我聽日生日，願望就是你今次可以堅強撐下去。要記住父母為你付出了很多，要好好珍惜佢地既相處時光。加油

你前排照咗都未有
我前日照咗 尋日已經有
點睇都係我嚴重啲啦
你可以放心喎

上個post 支持過你 而家支持多一次 加油 一定無事 神祝福你

唔洗驚啦
一定冇事嘅

好嚴重
樓豬係咪好後生？
有時見到咁細個就有咁既野就好心酸

祝絲打你身體健康 大步檻過 無事既！！！

嗯 好

集氣!

可惜我頸後嘅淋巴都仲係keep住腫
而喺醫院個幾日已經驗咗幾次血，
嚟緊覆診本身就已經schedule咗要驗血，
結果早兩日打嚟同我講又加多咗個blood test，
要一次抽兩劑血，到而家都唔知自己究竟咩事

我長期體溫偏高都無事
日日下午至夜晚如果有打機 38.4 都去到
照過哂PET SCAN 係私家CHECK過哂
公立 私家都驗過4次血都無事
之後自己再搵埋香港最權威既血液科醫生驗埋
都係無事
到依家已經差唔多9個月發燒 所以唯有當自己體溫突然開始偏高
不過上網睇過都有部份人 長期低燒都係無特別原因 可能心理導致

不過真係有事通常好嚴肅叫你即時入院
如果腦瘤 一定叫即時入院架啦

屌，無事啦，大把野等住你做呀

祝你冇事

醫生成日都約得急，屋企人試過好幾次

god bless you

唔會有事
早抖

聽日上黎報平安呀屌你

我中秋節願望係希望你冇事！一定會冇事！

吉人天相！

會冇事的

冇事！ 絲打早點休息！

樓主加油

冇事嘅！！

加油 一定冇事既！

Bless you 絲

冇事嘅，放心啦

無事既！聽日拎份無事既報告然後重生！

我都經歷過等報告嘅日子 好明白你嘅感受 但我最後驗出只係小問題 希望你都冇事！

無事架

留名跟進

冇事當然係最好
衰啲講句 就算有事 全連登嘅巴絲都會撐你嘅 加油

樓主唔好咁擔心

又係我 祝你身體健康

開盤！
賭樓主有cancer嘅就負評我！
賭樓主冇cancer嘅就正評我！

咁快有人估樓主生cancer

希望你冇事 我都等緊報告睇下仲有冇癌細胞 好緊張

有撞到過？
搵朋友陪你去見醫生啦

無事嘅 放心啦

大步攬過 無事無事 早啲休息

多謝
好努力嘗試瞓 但瞓唔到
上網睇過有啲case係做完手術有一段時間只可以食流質嘢
已經執定個營養奶粉同蛋白粉出嚟

唔洗驚，無事嘅

無事

Good luck man

樓豬一定會無事

約得咁急唔慌好嘢

hi今日覆診 我個腦係有粒瘤 hihi

LM

腦下垂體？

無事嘅 早d訓

好明白呢種心情 如果訓唔到唔好逼自己
搵下d電影睇 分散一下注意
祝你聽日好運 希望你無事

唔係 係 lateral ventricles 似係良性
有冇人陪你去聽報告

集氣啊
冇事架
放鬆心情去面對得架啦

最hihi係 化驗所報告話冇野，但醫院再睇，醫生發現有野，真係好彩醫生們有睇多次

集氣
無事架

希望你冇事！

樓主我都係今年25歲 omg

樓主有冇驗到其他荷爾蒙正唔正常
未必真係咁大件事嘅 人體咁多奇奇怪怪嘅嘢可以發生

加油！！

冇事㗎加油

加油 希望你無事

夠你老母不幸？

希望係好消息

平安大吉！

冇事既，唔好太擔心吧！

加油加油，一定無事嘅

樓主我上個post都有留comment㗎
聽日結果係點都上嚟講吓啦
雖然唔識你但係都好緊張你
依家就快啲瞓啦!

一定會無事嘅

我都係今日先知我個腦有瘤，同路人，有與趣傾下計，一齊面對

祝身體健康

無事嘅！

希望你無事 祝福你

第一次見連登咁有正能量

加油

最後無事

實冇事

龔醫生度？

等睇虛驚一場

支持

冇事嘅放心

我下星期都會出報告睇下有無cancer
醫生話五五波

加油！祝福你！

冇事既 加油

冇事都會約得急
試過10號覆完 12號約我14號返去同我講冇事走得

感乜撚野謝神 咩神？神喺邊？佢點幫你？點搵到神？
迷信撚真係on99

無事嘅 唔洗擔心

無呀自己去呀

你嚇到我醒哂

三點幾先瞓到 依家就醒咗
好怕醫生一陣講咩 我聽唔明
因為未瞓醒

加油呀絲打

加油! 睇完上嚟報平安 等你

係呀

絲打加油呀！

情況同你好似
我就俾野撞親 腦震盪 頭痛咗成兩個月 個鼻又流野
好擔心 有時真係可以咩都唔要 身體健康就重要
所以絲打 加油 祝你平平安安 吉人天相！

冇事嘅！

冇事嘅，加油

all is well

Good luck! All the best to you

絲打 祝福平安健康 加油

無事呀

連登子什麼病都不怕

集集平安無事！

集氣
Gd luck

放心啦 無事既

咪係 當咗連登係blog咁寫

無事嘅無事嘅

人地開咩post又關你撚事咩

我地傾咩又關你撚事咩

支持冇事

我爸早幾年都係腦癌走
佢發現個時都已經係第三期 我盡晒所有能力財力去私家做兩次手術 一連串電療化療 最終由發現到走 大約7-8個月時間

我記得當時佢對面床係一個30多歲既男人 佢老婆日日都差不多時間陪佢 佢應該早發現 情況無咁惡劣

Anyway 早發現都可以有機會 唔好放棄

放心冇野既

你要知道自己都叫及時發現到問題
可以即刻檢查有咩事 到到呢步你都做得唔錯喇

再者就係
無事就放心啦

就算真係有咩事
咪去醫囉 雖然過程可能會好辛苦
但係呢到有好多巴絲可以陪你努力捱過 比到意見你

加油

Brain tumor定 aneurysm?
開腦手術而家都好common，見好多
唔好擔心太多
吉人天相

樓主一定無事既

定啲黎啦屌

絲打一定會無事

💪

我想問 上次又係有一個人話自己等報告 , 最終有冇事 ?

成因係咩？遺傳/講彩數？

等你報平安呀

祝巴打一生健康快樂

一定會無事

希望你健健康康 長命百歲

身體健康 長命百歲

一定無事啦放心

冇事請你食餐勁

祝巴打健健康康 平安無事

無事發生

加油啊

腦下垂體屬於邊種？前者
開腦係我最最最最最壞嘅打算

上過佢堂only

希望巴打無事

會冇事㗎！

加油 支持住

巴打 節哀順變

覺唔覺我可以將自己放心交哂畀佢處理我個病

仲有15分鐘 你會無事架

就快夠鐘
我哋陪住你睇報告啦
一定會無事㗎

腦垂體瘤係原發性腫瘤
出現原因致今仍然不明 大多好發於20-40歲女性身上

等你好消息！！！！一定無事！！！！

一定會無事
加油

留名打氣

祝樓主一生平安無大病

唔會有事嘅，加油！

瑪麗醫院professor of coz ok

多謝 問定先

中建大廈係咪G出口 怕搵路耽誤咗啲時間

冇事之後要作返篇甜故黎賀一賀佢。
期待你既甜故

冇事架你！

如果唔可以嘅話 你都冇得縮沙啦

大步攬過

對

中建大廈: 香港中環畢打街1-3號
中環站港鐵站 G出口 (置地廣場 )
map source:

咪搵第個醫生

唔該哂

阿彌陀佛

等你好消息
無事架

都走左幾年 無咩傷心啦
就算走個時都唔太傷心 因為當時見到佢咁 其實想佢早啲走好過留係度痛苦
或者好多人唔會明 甚至話冷血 但係當所有方法都用晒都無能力既時候 走係一個最好既選擇

你早發現 係慘 但記住有希望的

平安無事 身體健康🙏🏻

你一定會冇事既

唔好諗咁多啦 冇事㗎

唔會有事既

樓主唔會有事既
加油呀！

加油支持你 吉人自有天相

無事既，巴打加油！

祝你無事！

加油呀

加油！希望你無事！

加油呀💪🏾💪🏾

未入得呀
等緊
手腳超凍
但著緊冷衫

希望你冇咩事

Bless u

睇得開都係一件好事
有時見到親人/寵物活受罪
真係會寧願佢哋死咗唔使繼續受苦
好似好殘忍
但好過用盡方法同金錢去留住佢哋條命
要佢哋繼續受罪

無事呢，可能是良性瘤

加油 無事嫁

支持你

加油，支持你

支持你呀樓主

希望你大步檻過啦，依家醫學昌明，有得醫嘅

好堅強

加油！祝你身體健康

如何

絲打一定大步檻過！平平安安

無事㗎 唔好嚇自己
加油加油！

一定會平安無事！
祝福你呀

加油,身體健康

冇事的 加油

加油啊樓主！你一定會吉人天相 大步檻過！！！

會冇野既

祝福樓主 等你好消息

如果樓主係巴實無人理
Btw 加油祝你大步攬過

腦咩位置？ 年頭我切左神經瘤

自己唔需要擔心，簽個名交比醫生做啦

淡定淡定 都冇事

帽事嘅
樓主加油

有結果未？

有結果未？

樓主冇事架

有結果冇？？？ 加油

集氣加油

希望你冇事啦樓主 我都好明白個種成日黎M唔準又怕凍個種擔心

咁都搵到位玩分化嘅
男定女有乜嘢關係
唔通見人哋係男嘅就想佢有絕症？
戇鳩鳩

連登真係好痴線

樓主加油
好快知結果
無事架

希望樓主上黎交代無事啦

lm

佢又錯唔晒

你試下開同類post 睇效果

樓主無論結果係點都要頂住啊

仲未報平安？

樓主，祝身體健康，工作順利，心想事成

咁多基佬點會無人理

無事既👍🏻👍🏻樓主加油

祝最後冇事

唔知講咩好
祝無事

希望樓主無事 記得做多啲善事，幫人幫動物都係。

ching加油啦

集氣，最後會冇事 最後虛驚一場

一定無事嫁

加油啊！

冇事

創意台

一定會大步攬過的！

樓主加油 冇事嘅

見左醫生個半鐘都未報平安

咪傻啦，上次咪有個2度患癌巴打推爆左幾多post,推到連達哥都去探佢病，雖然最後都係pass away 左

最後一定冇

多謝大家關心
等我消化下先 唔使入院住

無事丫嘛

點

祝樓主大步檻過

小事

留名睇報告

姐係有？

Lm睇結果

即是有但是良性？

良性

lm 加油樓主

必要時可以發動個連登十連魔咒
咁你就會冇事

you will be fine

仲有幾多個月命

堅強就唔係 到左個啲情況 要清理自己情緒去諗點樣做最好先最重要

祝福樓主~~~

你老母應該冇乜？

留名睇樓主報告話冇事

有冇報告，post出黎大家幫你硏究吓

快d報告

希望樓豬無事

無事既！一定會無事！
加油！

樓豬all the best

樓主加油！

加油呀！

有好消息未

沒事兒沒事兒
吉人自有天相

book左骨灰奄未

最後武士

晨早流流唔刷牙就唔好行出街啦

我爺爺係癌細胞擴散到腦部，好快一個月內就走咗，走個日仲要好突然

我就幫你book左喇 仆街

瘤就無喇 樓你就有

樓豬加油

樓主係邊 好消息呢？

留名

要靈位的話，pm 我
我親戚有折

係咪以為自己好撚幽默姐

依啲撚樣掉落海都嫌浪費位

好消息呢

樓主應該唔係cancer, 係就俾醫生捉左入院

book咗個比你老母今晚用

希望樓豬無事啦

樓主要去東瀛做最後武士，加油

祝你冇事健健康康

要死就快啦屌你老母 戇撚鳩
係咪無fd到咁？要周圍R安慰？

我好明白你心情，不過一定冇事架!

都無人話死 收下皮喇屌你老母

即係點

我屋企人開過腦都冇事
樓主唔洗太擔心 香港D醫生係好撚高水平既

我有個27歲Fd生左腦瘤 醫生建議即時入院切瘤
真係要諗清楚係唔係要做手術
我個Fd最後失去哂活動能力
訓左半年病床就走左

咁後生

留比你全家啦on9仔

一定多過你呢啲柒頭。

我屌你老母個爛臭閪咩柒頭
你呢啲柒頭地底泥垃圾要咁樣玩嚟揾存在感，
屌你老母你出世真係你老豆老母三生不幸。

單機啦，屌你老母。

大步檻過

依家cancer年輕化

白痴仔 慢慢鬧爆佢啦eq咁低

May not be related to the surgery itself

樓主，撐住

樓主加油！！

樓主加油呀冇事嘅

上面嗰啲小學雞祝你地冚家剷

搞到我都好緊張
祝樓主無事🙏🏻🙏🏻

噉你book左你老母骨灰奄未

你搏咩啫？
樓主又唔會俾你屌，緊張啲咩？

你把口咁撚衰咒人老母係咪留埋位畀自己喇

啱啱lunch食完屎?

報告出咗未

有咩問題？
條友咁講野，我咒佢老母已經好客氣。
駛唔駛留埋比你老豆老母？

加油啊巴打！

加油絲打 希望你無事

成班俾人撚狗

人地衰你就跟人衰，畀返少少質素好唔好
同小學雞被人罰之後駁咀啊邊個邊個都係咁啦有乜分別

樓主加油 希望冇事

lex talionis，舊約聖經《出埃及記》《利未記》《申命記》都主張，上帝就係經常以An eye for an eye手段作出懲罰，點會小學雞？

好多人愛你 我愛你絲打8

希望你會無事 加油啊！

點都好 樓主你要加油啊

無消息姐係無事啦

你一定會無事架

知道左未

加油 祝福

希望絲打無事

唔洗入院住係咪即係良性
定係其實係話你身體氣虛血弱個D低能野

絲打幫絲打集氣

連登講聖經

樓主係唔係最後武士

駁唔到？

Bless you

ching係咪平時比人任屌唔嬲

樓主身體健康

男朋友先可以

你要玩聖經就睇下 Peter 3:10 “For, “Whoever would love life and see good days must keep their tongue from evil and their lips from deceitful speech.”

早死早著啦

神展開，有聖經

樓主加油 一定大步攬過

樓主冇事既話我奶你對腳唔收錢

幫樓主打氣

屌你班毒撚收下把系口啦，係咪溝唔到女，搵唔到錢，平時唔開心冇人安慰你，覺得成個世界欠咗你，冇晒人生意義，就要上網拎返啲尊嚴啊，打字就大大聲，人地有事唔鼓勵下都算啦，講埋啲on9嘢把撚咩。btw,樓主加油，一定健健康康無事。🙏🏻

你好撚有質素

口德-100

元州邨女子墮樓亡

Rip

樓主 祝福你👍🏻希望無事

樓主 god bless you
船到橋頭自然直 咩都有解決方法既

帶望你無事

希望

一定無事！

究竟有冇瘤？

唔係想刷存在感
但係樓主有無事都上嚟講返聲啦好無？

80歲絲

未追po 不過祝你大步𨈇過先

祝身體健康 乜事都冇

祝身體健康，撐住

加油樓主！一定會無事架！

樓主有無進一步嘅消息？

樓主身體健康 會冇事嫁!

我兩年前個腦都生過血管瘤
不斷出血+壓到語言區所以process唔到自己講既野。
仲要不斷頭痛，痛到郁都郁唔到。
最後做左開腦手術，好彩最後都無事。

我都明白絲打既感受，個腦出事真係好驚。
我做手術之前個晚都係訓唔著，始終開腦風險大，好彩醫生手勢好。

Touchwood你真係要做既，我可以介紹你睇邊個醫生
加油

一定冇事！！

點樣？？？？？？？結果係咪無事呀

打氣打氣

樓主加油
有好消息未？

無事嘅

加油 堅持呀巴打

加油 希望在明天!

有結果未

祝無事啦

希望你無事啦

[非指某一宗教]
話唔定冇神 你一早死撚左呢

咁耐都冇消息係咪代表。。。？

一早有啦
樓主早就收到結果 只係佢要消化下 但目前係唔洗住院

呢啲真係要早啲搞
好搶手

你點樣發現架？

加油啊 會冇事架

樓主點啊？

無事就請我飲酒呀

咁耐都唔覆應該新聞見

祝你一生平安再無大病

屌你老母 而家生性病都要拎上連登講？

頭痛
暈
比段字我，隻隻字都識，但點都唔可以完完整整岩音咁讀出黎

櫢主如何

黑心少陣啦仆街們 有病你估樓主想
唔係咒人死就叫人買定位 積下口德啦

希望樓主冇事

希望你會冇事！

估唔到呢d post都有咁多仆街要block
樓主加油 唔好比d傻鳩影響到

祝樓主咩事都無！

God bless bro

希望冇事

係好消息一早上左黎報平安啦
唉堅強啦希望你

希望樓主無事

唔係睇唔開呀？

唔知講咩

不過得閒可以聽下側田首硬仗

疾病想綁架我 未信我竟然捱得過
就算肉身痛楚 我贖回靈魂誰為我佇立而奏凱歌
還未到投降的日期 憑著最頑強的士氣

好人一世平安

u will become another person

人呢

今日都就完
樓主快啲上水報平安

祝樓主無事

樓主一定要冇事！

Lm

加油樓主 冇事嘅

點都好
樓主記得上黎講聲啊
大家都擔心你

係咪check到無事去左旅行散心

LM
樓主快d上水報平安

無論點都好 加油

即係結果係點

有樓咪好囉

一定會冇事 唔使擔心

樓主點呀

似有事
但應該唔算嚴重
點都好祝樓主身體健康

吉人天相

樓主加油 油

樓主究竟有冇上過水

有

而家醫學昌明 祝你大步攬過 無事架!

而家點？

小學雞係咪覺得你自己好撚風趣

希望樓主有事！

樓主又唔係好人

祝樓主你吉人天相

祝你平平安安！！

高汁留言 好好笑

其實係咪我地比人撚？

加油，要健康

希望樓主大月事！

加油絲打

樓主一生平安🙏🏾

祝樓主冇事 身體健康真係好重要

屌你老母啊

你同樓主有仇？定搏存在感啊？

潛水？

點撚樣呀？

放心 冇事嘅 god bless u

集氣絲打會吉人天相冇事

失蹤都好既
留返啲醫療資源俾其他人

啱啦
連登仔咁撚燈
撐邊個死邊個、逢反必紅
如果樓主有d咩事
一定係比樓上幾百個“無事既”燈死

次次呢啲post block傻鳩都block到手軟

Btw希望樓主無事

祝你身體健康啊

樓主冇事就上黎留個言報平安啦

加油！祝你無事

樓主消化完個報告上來講下點啦

。。。。。。。遲遲都唔上水。。。。。。。。。。。

人呢。。。

如果良性就唔使消化成日啦

但樓主話佢唔使即刻入醫院，照計cancer應該一早捉佢入醫院

成班俾人撚

樓主上下水好冇
我地好擔心你

樓主幾識撚狗

撚足一日

Cancer patient 唔一定住院
視乎身體狀況

無左下文?

有事，有瘤

腦下垂體有瘤，係咪大大下會壓到視覺神經果隻？
如果係我媽媽都有過，係良性瘤黎，做傳統手術割左，五年後復發，用伽馬刀切多次，三日出得院。無事架，樓主唔洗驚。

樓主死左?

講真樓主應該要有啲責任感
有冇事都講聲
有人真心會關心你見你冇消息會擔心
如果你唔想人知好撚心唔好開post
祝你冇事

God bless you!

都係

覆一句好難？
你同班臭雞港女有乜分別？
講一半唔講一半
吊人胃口？
祝你冇事

唔該唔好把口咁撚臭
萬一樓主真人真事
你地班人唔該設身處地諗下
如果佢check到真係有事
會唔會有心情覆你「各位好，我有瘤」？
如果無事 都同各位現實朋友交代清楚先到連登仔啦
連登就係咁
只係識假關心人
對住呢班食花生虛偽嘅陌生網民
如果我係樓主見到呢啲回覆
我都唔想覆

屌咁一開始唔好開post la on9

又開post俾人知 但又唔想俾人知
連登你玩撚晒啦屌你老母

假設係你未驗到有無瘤
會唔會想得到鼓勵安慰去面對？
如果佢呢刻有事
係味就唔可以體諒人無心情 無勇氣面對？
上黎開post唔係一份工作，
無義務要係deadline前覆返大家
我唔係話大家擔心佢係多餘
我都係擔心嘅其中一份子
但真係關心嘅
唔應該用呢種黎嫌棄人唔更新狀態
當我道德撚啦
純粹睇唔過眼廢up下

樓主

Ok 體諒你出於一片真心
其實我都好關心樓主

佢覆唔覆根本唔係重點
集氣祝樓主身體健康安康啦

有d人仲咀咒人 真係幼稚

其實正常香港人見到呢啲post都會關心一下
正常香港人着緊、想知道佢嘅現況係好正常嘅事
所以我地大部份都會留低打氣嘅句子
但係樓主又唔覆係咩玩法

如果樓主早啲覆嘅話
無論係有事定係冇事
我相信大部份嘅人都會鼓勵你、為你分憂
但係你依家又唔出現好似當我地狗咁撚？ ？？？？

希望樓主冇事，加油

樓主我建議你有冇事都深潛
一上水無論結果你都俾人屌到仆街

樓主呢

點解唔係重點?

想人祝福/搵人傾訴既時候就開POST 之後就拍下屎忽走咗去 咁係叫自私

你邊度鄉下
打字有鄉音嘅
係味就唔可以體諒人無心情 無勇氣面對
定係你唔識咪

屌你講唔講呀？

笑死朕

樓主已潛
此post已完
放心樓主 過兩日冇人記得你

on9

樓主人呢

唔想係A1見到樓主

樓主點都好啦加油

樓主已死？

RIP

樓主冇上水 睇怕都
huehuehue

巴打, 我祝福你, 希望你冇事! 身體健康, 亦都希望你同你家人生活得開心快樂!
加油!

成班人為咗食花生毫變晒面咒樓主死 人地有病老奉同你講？有病仲有心情上連登？你喺度打幾句野安慰吓人就當人欠咗你咁
死毒撚真係好撚恐怖，恐少粒花生會死咁
祝樓上口賤撚全部生癌，記得生完上嚟講比我地知，等我安慰吓你

一開始唔好開post
Btw 樓主未必有病
你做乜咒人

一開始po咗一定要覆你？ 欠咗你？

似係

唔係嘅
但係有啲交帶好頭好尾就會覆囉
樓主我祝你人生都好頭好尾
唔好好似呢個post咁

有關樓主消息 請留意8月30號晚（四）東張西望

我地畀人撚了

樓主係新會然
應該係啱啱升中學嘅小學雞撚我地

想知樓主有冇事？在以下留言「樓主有冇事」，小編即時 inbox 相關資訊給你。

樓主有冇事

創意台?..................

用自己生癌黎呃like

收到風 已經過咗身

咁無交帶 唔死都無用

佢已經死咗 仲想點交帶 尊重下啦 死者為大

樓主 靠你自己堅持下去
如果有咩幫到手 都可以出聲
大家都會支持住你

加油樓主！
即使結果係點，最緊要係活得開心精彩

人都死咗你仲想點幫手？
佢叫你死你係咪跟埋去死？

rip, 下世小心啲

消化完未
好擔心樓主 報個平安

認真?

驗完即做手術？

柒頭u,答案其實很簡單，小編已經將答案pm比你

RIP \|/

塔尖仍舊記得 這擁抱極美好

愛有千斤重 重過無涯的鐵路

你那手指再笨拙再粗 肌膚也被你修補

從前那一位 永未能做到

是你去喚醒我 努力才能被愛慕

但回頭目睹你 為我好自己不好

我這幸運兒合著眼睛 只得你沉重身影

如果這記憶非愛情 連天都不會太高興

莫非可終生美麗 才值得勾勾手指發誓

對你不止感激敬禮 當你知己才是虛偽

莫非多一分秀麗 才值得分享我的一切

給我自信 給我地位 這叫幸福 不怕流逝

任他們多漂亮 未及妳珍貴

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

？

咁耐唔上水，係咪代表已經俾咗答案?

唔係矜貴咩？

7歲破產有冇事？

究竟有冇樓 定係假膠

咁耐都未上水
樓主RIP

揀男朋友 老公千奇唔好揀連登仔
你唔秒回wts分分鐘殺左你都似
連登毒撚 不了

係呀，做老公老婆失蹤1日唔覆真係叫正常

都唔好揀連登絲打做女友
會無啦啦人間蒸發

你得閒就聽一次 除非係魔鏡網個歌詞錯

我真係聽左次 但阿鄭秀文唱矜貴架喎

我都聽到矜貴喎
點解會你畀人負皮嘅

我都好想知 搞到我聽左幾次 亦都冇可能我俾人撚緊

喂 死撚左未啊屌你老母
出句聲啦仆街

好多謝你哋咁關心我咁擔心我
雖然大家素未謀面 但你哋咁多人幫我集氣真係好感動
講返我個病先 我消化嘅意思係
由自己拎完報告 之後要向各方親朋好友交代返件事同之後嘅打算
因為我身邊好多好好嘅朋友同親友
所以都要一段時間 加上心理生理上都好攰啦
就未能一一回覆大家 累你哋更加擔心
好抱歉

我個情況唔使做手術
但要keep住食藥 密切留意返個腦
一個月覆診一次 定期抽血睇情況有無改善
如果無 除咗要加重劑量仲有成世食藥嘅可能
我都好希望能夠食一個月就停

由我開始食藥
我就不停嘔同肚痾 怕凍嘅情況今日又凍返
個人依兩日精神返啲 我會形容有啲亢奮
但只係維持一陣
我估係我其中一種藥嘅副作用

醫生話我依家個病況已經好難懷孕
長此落去我會不孕
但我都唔打算生 所以覺得還好啦唔算太壞嘅

好多謝大家咁關心我
身體健康真係好重要
無人想食成世藥 但要係咁都無得避免
我都祝咁多位有心人以後身體健健康康

屌住呀！慢性病好慘
要打長仗

見到樓主上水都好d
加油la

無瘤真係值得慶祝過有樓

祝你好返

屌住呀樓主!

咁起碼唔使做手術無生命危險
都算好事嚟嘅
要支持住呀
介唔介意透露嗰個病叫乜嘢名？

咁姐係有無瘤

加油呀，如果唔打算生咪隨緣囉
壓力係自己俾自己
最緊要珍惜同屋企人相處，控制到已經好好

準備食藥小心身體，慢慢會好返

有事就休息多D了

加油阿

樓主 送首歌俾你呀
終身美麗
歌詞樓上有

有乜事而家早發現到 食住藥mon住就冇問題㗎啦
祝樓主身體健康

咁姐係有冇瘤？同埋有冇原因引致
因為我同你情況好似好似好似
無黎m 無力 攰 愈黎愈怕凍 無胃口 食好少就夠
六月岩岩做完全身檢查 但血液報告正常
所以我都唔知再唔再睇好

唔洗開腦可以食藥控制算係不幸中大幸
起碼無生命危險 雖然康復既路可能好漫長
但樓主都要加油
為你送上祝福

希望你好返
樓主加油💪

加油，唔好放棄

食一世藥好撚煩 啲副作用既影響講出黎都無人明白
但樓主加油 病唔會打低你 心態上唔好輸

加油頂住阿樓主..
Get well soon

不孕咁咪好爽？可以瘋狂中出

你老母比狗屌都唔會大肚
你問下佢比狗屌果陣爽唔爽